有冇人用李斯德林浪口？

樽上張說明話用完唔洗用水浪口
咁大陣味唔用水浪返乾淨頂得順既咩？

放得入口，設計果陣都知飲左都冇事喇（唔係大量）
利申 次次用完用水沖

用完漱口水再用水好似係會沖走漱口水入面保護口腔同牙齒嘅成份

好似係

雖然說明係咁寫 但我都一定用水浪口

唔怪得用水浪完個口好鞋

我用Colgate

有用，唔用水浪口
個人覺得冇嘢，接受到
一開始係唔關

有酒精成份，或可能致癌。

手足轉其他牌仔啦

Which one is good?

同問

行落超級市場睇下邊隻無酒精

我自己用開高露潔

李斯特林有隻冇酒精，
大概五十蚊一大支，
但我都好少用，
因為連好嗰啲細菌都殺埋

要買冇酒精成份，否則就浪口
利申：問過牙醫

我見有牙醫比betadine我漱口
我諗醫生都揀呢個應該都幾好
我見萬寧屈臣氏好似都有賣

差不多$80一支得250ml

紫色
正面寫明0% alcohol

唔好用都唔會賣咁貴啦
學啲廣告咁講 *醫生都選用*